寒戰3係咪可以收得皮？

拍都唔使拍，俾狗睇？或者個故事最尾係郭富城同梁家輝都係黑警。

依家咪寒戰3緊囉

如果佢拍成全部都係黑警就有人睇

拍點樣係臭格摳打示威者同點樣策劃推人落樓, 應該會大把人入場睇

套反黑2拍左兩年都冇消息, 應該都收左皮

而家仲拍警匪片根本就係倒錢落海，除非係匪做忠警做奸都仲可能有市場。

都唔係拍俾香港人睇

到時再做劇透師

張國榮套槍王完全係講黑警同殺警
最好拍多d呢d
寒戰其實都係講黑警

你會唔會諗多咗？人哋不嬲都係拍俾支那人睇

繼續西口西面

黑警大燃哂

其實第二集拍到好似根本未諗好 純粹見步行步咁黎拍
佢做大左少少個戲情 但又覺得佢好似未定好之後會係點咁

講臥底入咗黑社會後升到做大佬，同警務處處長狼狽為奸我就睇

諗起captv條片

一定要加啲對白入去
「你咁樣我係唔會驚既!」
「你地一隻手指公 我地赴湯蹈火在所不辭!」
「我地係電光火石之間...」

題外話 磚奴套風林火山 仲有古天樂套明日戰記都冇左影

lm 等睇captv

黑警片

Tvb黎緊套套都警匪

而家講黑警又俾藍話你曱甴，但黃嘅又唔會睇，除非成隊警隊都黑啦講到

寒戰3之黑警死全家

其實無邊套電影真係吹奏班狗
九成九都講黑警
反而tbb d劇就真係打曬飛機

寒戰1/2已經好撚垃圾
犯撚哂法講到自己好正義
食屎啦

寒戰3之暗角打人